We wilden Arthur naar rust, maar hij weigerde in eerste instantie.
Het was pas toen ik hem vertelde dat we willen dat hij ons te helpen tijdens de dag, en dat moeten we niet alle afgebroken wegens gebrek aan rust, zodat Lucy moeten lijden, dat hij akkoord te gaan.
Van Helsing was erg aardig voor hem.
"Kom, mijn kind," zei hij; "kom bij mij.
Je bent ziek en zwak, en heb veel verdriet en veel psychische pijn, evenals dat belasting over uw sterkte die we kennen.
